（警世）大家喺2020睇過啲咩伏嘅書？

話咁快就一年 係時候講吓自己今年睇過乜嘢伏嘅書
希望睇到個po 嘅人唔好重蹈覆轍
最好有埋封面圖

我先 警國論
完全睇唔明佢講緊啲乜嘢 好似講到好高深咁
Feel到係好俾心機咁寫 但係真係好難理解

講明係分析哲學啦